Work Questions

Q: C_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ is the best way to cosplay

A: Crossdressing

Q: Crossdressing is the best way to c_ _ _ _ _ _

A: Cosplay

Q: Cross-dressing is the b _ _ _ way to cosplay

A: Best

Q: Cosplay is a f_ _ _ of art

A: Form

Q: Cosplay is a form of a_ _

A: Art

Q: I look a _ _ _ _ _ _ in this

A: Amazing

Q: I look amazing in t _ _ _

A: This

Q: I l _ _ _ amazing in this (hint its not love)

A: Look

Q: I own lots of w _ _ _

A: Wigs

Q: I own _ _ _ _ of wigs

A: lots

Q: I m_ _ _ _ _ cosplay video game

A: Mainly

Q: I mainly cosplay v _ _ _ _ games

A: Video

Q: I won the c _ _ _ _ _ _ competition at comic con last year

A: Cosplay

Q: I won the cosplay c _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ at comic con last year

A: Competition

Q: When I cosplay, I become s _ _ _ _ _ _ else entirely

A: someone

Q: When I cosplay, I become someone else e _ _ _ _ _ _ _

A: Entirely

Q: I've been w _ _ _ _ _ _ on this for hours ( hangman )

A: Working

Q: What will be for I look a _ _ _ _ _ _ in this

A: Amazing
